人生要經歷下低潮 先知邊個真係對你好

當你一帆風順嘅時候 你身邊每個人都會支持你附和你
好似成個世界圍住你轉咁 會希望可以Keep住依一刻
但係人生不如意事十常八九 當我今日失意既時候 同平時稱兄道弟講既時候 佢地反應不大 好似冇人會主動幫你咁
當我返到屋企 我一句野都未講既時候 屋企人已經知道我心情唔好 主動問我發生咩事 開解我
咁大個仔 到今日先法國 邊個都唔會比得上屋企人咁愛你

最後我想講一句：爸爸媽媽我愛你

sorry for1999

我明

如果發咗達 我會扮下低谷睇下邊啲人先對我好

唔洗扮已經係低谷